(傳聞轉載) 香港已進入緊急狀態，請自己保護自己的性命財產。

(傳聞轉載)
香港已進入緊急狀態，請自己保護自己的性命財產，包括提取銀行存款，沽清股票，等等。

另外請通知所有外國朋友，香港市現在很危險，如非必要不建議到此一遊。

推 經濟戰都要打!!!

Push